大陸幾時先通關(急問！！！)

我公公今日7點45分去咗，林鄭不停將開啟關口延遲令到我同屋企人見唔到佢老人家最後一面。自細就係公公同婆婆湊大我，而家我同屋企人連最後佢一面都見唔到我真係唔知點好。咁多位可唔可以解答我到底大概幾時開返關口

坐大飛去大鵬附近再轉車入深圳

大陸歡迎你

支那豬唔好惹啲武肺黎香港

上左去唔好返嚟喇

都走咗咯，急啲乜？

14日隔離咪得囉

應該起碼都過多兩個月

都死咗 早見遲見都一樣

一路都有開，隔離14日姐

你真係問得
都預左係深圳灣過去再14日
返黎又14日

有心見最後一面一早去左做14日隔離

而家都死左, 大陸就好短時間要火化, 唔會有機會去到佢既葬禮, 你聽日記得準時返工啦

聽講高鐵路軌之前有人行過，你可以試下，反正條鐵路通成個中國

從來都無封哂關
明知親人病唔識早d上？

收到wind 後日開返呀樓主

有排都吾開關啊
真係想去 要係深圳酒店隔離14日先
btw節哀順變